黎明行動效果唔好因為唔夠人 再叫停就更加唔夠人 效果更加唔好 無限輪迴

好心叫停個班出黎幫下手啦 又話擔心班學生 人呢？

出嚟見到重兵咪退 好過係屋企做暖氣軍師

有冇叫停撚答到我？

1/10

再搞民意逆轉

賭徒心態
贏咗一次就不斷買一邊，一路輸一路買，今鋪輸下鋪double落注
唔轉策略只會輸得好慘

可以因為少人而唔搞 但唔好話送頭先唔搞

CLS 今日送完頭 聽日咪唔夠人囉

唔夠人咪送頭囉

你會夠狗多人? d狗咬你 人多就有用?

人少就無用

有狗咪退 自己執生

咪撚on9啦 人多就有用 尋日就唔會有手足俾狗咬啦

現實就係 人多 d狗要咬 手足都係無野做到 又係成班中學生罰企俾人點相 咁樣消耗送頭落去 d狗繼續有ot有人工收 我地就戰意盡失咋

拉

on9啦 打機啊? 安排個center位俾你係狗鐵站大叫唔夠人啦 閃啦 咁啊?

翹埋雙手唔失戰意

懷疑你完全冇落過場
黨鐵有狗tg會報 同埋月台咁細我哋手足有眼睇㗎
大家咪停一陣扮下野囉

依家係你唔上車都俾狗逗喎 中學生係黨鐵站係已經係原罪
我見住d中學生俾狗咬 我替d中學生唔抵咋
憑咩佢地要俾狗咬 面d港豬都係會照返工架啦
無一個解決方法 你死推黎明行動有咩用

剩係靠黎明行動先會有戰意

我幾時有死推不嬲都係解釋緊黎明行動嘅失敗原因
中學生俾狗逗係因為班狗已經假定左黎明行動係中學生搞

解決方法就係搵大人去搞所以我先出嚟
我換咗裝返工look經過狗車直行直過

乜撚野大三罷呀?冇人識你喎!我就叫港豬，要返工嘅。你識唔識我呀?

原來戰意係要靠不斷嘅犧牲

對住鍵盤最有戰意

取消黎明行動啦屌 之間能夠成功主要都係靠各大塞到主要公路同隧道 依家仲鼓吹同推班𡃁仔去死無分別

你個標題就係唔夠人 所以失敗

今日中學生出就做左目標 聽日夠成年人出咪針對成年人lol
俾夠2百萬人你塞 你塞完黨鐵都仲要塞巴士
你個成本效益係邊先?
如果你夠人 又可以點? d狗咪又係重兵駐守
d港豬唔會因為你塞狗鐘醒覺架喎
你今日塞完 聽日d狗就重兵 你咪又係要退

邊個講要犧牲? 黎明行動d中學生俾狗咬就唔係成本? 好笑